一諗起以後學是學非無心穎BB，個心就嗱住嗱住

無左一個形象清純既女星
絕對係香港觀眾損失😭🤦‍♂️

最後一集都做埋啦wor

會有下一輯

魯賓穎

點解會冇嘅？
佢而家咪名符其實是非精